大家點睩睇DF賣皮幾野

個Config輸晒 呢個價錢大把得簡，除左宗教外我諗唔到咩原因有人買，

df出黎質素對於普通用家黎講算唔錯
色tone又tune得比nikon無反好

咁610影已經好好，諗唔到點解要比多一倍錢

D4 cmos

賣樣

Df個control 真係白痴，太多轉盤，個個都有lock, unlock嘅方法又個個不同

optical viewfinder